我有個fd入左樹大

我有個fd姓馮，入左樹大，猜四字成語

樹大招風

樹

樹大招Fung 88

李斯

樹大招陳

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為姓馮都要入樹大啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

入嚟就係想見到李斯

唔好意思巴打阻你少少位同時間
希望各位岩岩入u既自己提高警覺

[督灰藍絲][恒大樹大新生入]麻煩識定唔識 狗二代羅超賢同佢老死陳懷謙既都入一入黎